# README #

Ce site a pour but de présenter le produit claire.

Un dossier prod contient les fichiers js et css utilisés en production (minifiés)

### Droits ###

Réalisé par l'agence Efficience pour l'école IESA Multimedia